[I/A] PES MOBILE 2021 【357】誤中1001

How to get 5000點數：(感謝兔教學）(記得換李華度)

其餘賺到e points方法：

● 新手開波Q&A?

1. 洗唔洗刷首抽?
新手開波既時候會有好多抽，盡量黑波起手，coins留黎抽Fp(精選球員)，唔滿意既可以繼續刷到自己想要既球員為止。

3. 點樣改Email或者密碼?

4. 操控方法
操控類型有 Advanced 同 Classic 揀
推薦 Classic 佢類似手制咁樣同埋易上手啲

● 球員資料
PES DATABASE

要注意由於可能有球員更新，所以DATABASE 入面既100%抽球員可能有誤。

只需要直接search球員名，你就可以搵到該球員特性同數值。
而想搵一堆某類球員，可以憑Search Conditions自行set Filters 搵出黎。

●Game data app

IOS：

Android：

-最新FP情報
-球員數據
-教練數據
-Game Plan比賽示範：
可自己組隊預演球員企位
方法：（查閱教練>MENU>加入小隊(組隊)>MENU>比賽計劃>攻or守）
同樣可以set埋對手教練

● 不同底色球員資料
紅色=強化版legend(非常難中)(使用該球會球衣有加乘)（球員會保留至下季）
例子

金色=普通版legend

紫色=強化版現役(現實比賽中表現良好的球員會出現係fp pool到)或club selection
藍色=普通版現役，跟隨現實球員表現，狀態會不同(可以3個黑波換一個)
灰色=舊版現役，狀態永遠C(2019版本或之前)

●畫面調整
新手入game 第一件事畫質60 fps

但30fps low quality 比較慳電

●實時系統
每周四維護6小時（0800am-0200pm)後，會按照現實球員表現而調整球員狀態；
另有巴打 隨時更新球員實際操作表現（暗改），詳情要留意留言

●教練更新
即日起，可簽入不同版本的同名教練。每日更新3次 (1000 1800 0200)，已擁有的教練不能再簽下

●拍賣
根本球員條件（國籍，球會，年歲，能力）買球探組合球員
詳情：PES DATABASE

●賺取Gp方法

Open challenge ，打哂三關有75000gp

Matchday ，除左部分比賽有coins外，每關夠1500積分，可以觀戰賺取gp

季節賽掛tour(適宜新手)，以白銅銀波掛機，升班可以賺取23000~24000gp

●遊戲玩法

Tour &Tour Sim
用fp球員既%會高d (分數較高)

最少打2500 points 賺導師(幫球員升lv)

campaign sim

刷gp 用狀態A/B 銀波+白波bench(升班有23000gp~24000gp)

●Matchday

有coins既matchday 就打夠5500分
想刷gp可以繼續打 前300名可以參加比賽(抽籤)
無coins既matchday 打1500分就得 記得觀戰賺gp

兩種玩法

Preset team
使用該球會的藍底球員，不扣合約費

自已球員代表球會出戰
自由選擇代表一個球會，使用該球會球員球隊值會更高，獲得更多積分，且狀態必定A

球隊值：
legend 或Fp 800％
藍底 480％
灰底 400％
敵對球員 50％

例子（選擇國際米蘭）

[img]

連登杯冠軍名單
2020UEFA: 月城雪兔
2020World cup: 出奧燒啦
2020歐洲x南美杯: 出奧燒啦
2500戰力杯: Aristo
第二屆普黑團體盃賽: Aristo 一生人三次 waiiiiiiii 我朋友係金毛獅王
Legend盃： 出奧燒啦、AC米蘭、 鳩改住先、球皇balotelli
歐國盃: AC 米蘭, 香港高登, 用住先啦

Pes mobile三巨頭
牛
兔
啤

成日諗點用埋剩低嗰5 coins

（多圖）鄭家純帶眼鏡個樣真係好正

你末見到呢度有位巴打隻牙祖

牙祖會5會插水的

無var?

不過都唔係插水最多黃

"I've just seen the replay ten times in five different angles and I cannot see any contact."

如果無掂到,咁雷c做what pk

反而似係 luiz 左膝頭俾 willian 印咗一下
之後 willian 就再仆街

Ok any

new po lm

Ben gor

係咪青訓都用得

Ok go one

Go

hi啤巴

Hi kg

係啊 但打完第一場就唔可以輸隊

唔輸得

LM

Deadline：4/2/2021 2359 下星期四前要打曬分組
A組:
Group 1 總分：13（6/ 8）
1. 電莖- 分數：6已對組別：all
2. 武力 - 分數：4 已對組別 :all
3. Waiii - 分數： 已對組別：
4. 高登 - 分數 : 3已對組別: all

Group 2 總分：10（6/8）
1. 獅王- 分數：1 已對組別：all
2. 團長- 分數： 3已對組別：all
3. 鈴巴 - 分數：3 已對組別：5
4. 一生 - 分數 : 3 已對組別 1

Group 5總分：2（6/8）
1. Aristo - 分數： 1已對組別：all
2. 巴神 - 分數： 1 已對組別：all
3. 最愛 - 分數： 0 已對組別：2
4. 行大運 - 分數 : 0已對組別 : 1

B組:
Group 3總分：7 (5/8）
1. 用住 - 分數：1 已對組別：all
2. 俊歡騰 - 分數：3 已對組別：6
3. 啤巴 - 分數：已對組別：
4. 眼鏡 - 分數 : 3已對組別 :all

Group 4 總分：9 (5/8)
1. 黃前- 分數：3 已對組別：all
2. 兔- 分數：3 已對組別：6
3. 上蛇 - 分數：已對組別：
4. 奧燒 - 分數 : 3 已對組別 :all

Group 6 總分 :7（6/8）
1. 米蘭 - 分數：4 已對組別：all
2. 鳩改 - 分數：0 已對組別：all
3. 角細 - 分數：已對組別：
4. 連加特 - 分數 : 3 已對組別 : all

轉隊打錯

第六組

角細巴打請攞六分

仆街聽日出國米馬圖斯費高

費高慢到嘔
另一隻cf廢style
得馬圖斯有啲用
仲等我期待咗咁耐

費高可能好扭得

@wai
今晚得閒打盃嗎

我一招技都唔識chok
最多就Fake shot

我陪跑咋

即係我地同組係同一team? 要贏波先一齊出線？

打攻中應該幾勁

lm

好彩無阿祖

想要figo，可惜無哂coins，早知上期6000coins唔追碧咸

盃賽要唔要即場加插個人總冠軍
冠軍組別再內訌對戰

yes

碧咸應該有得直接買

無啦，果個係console

咁唔係3分都夠啦咩

唔要
四人同心

刺激過即場拆人情喎

2017 pes出咗r9 我睇完 佢stats比102福屌打又唔夠佢撞 射又唔夠佢勁

仲打快手完咗個盃咪得
係咪想腰斬

都onlun9102福勁過R9，笑話

ok 聽 c wong 講

咱們科樂美說啥就啥 不喜歡就滾

我係愛K力，K社萬歲

用住先好熱心 可能一完又有第二個盃 每幾日一個

搞完呢個搞常規聯賽連登PES Post獨家

跑online

Any go before dinner?

有出過？

呢度有冇pubg mobile比賽

我有玩

出好似冇出 但係database有 我估冇出就比fifa搶左

愈多愈好啦

我見data pack 4.0得堆垃圾
已經all in 300 coins去利fp
有少少肉赤

不如dl返跑online落黎一齊玩四人同心

聽日張fp messi stats完全屌打新果隻紅花

話哂當年都係黃天使

屌.....

當年淨玩四人同心同雪地嗰個

正唔正

同埋章魚爸媽同法老王

竟然冇伏

OK

法老王係咪計數嗰個

好野先益pes po手足

打佢冚家鈴

加番密好似好d

有bug 過出嚟

唔中

靠你了

恰ling b

ok any?

仁湯

同隊友講定
我已經3分，之後如果輸波出局都唔關我事

其實好易解決
你立即搞多個盃
咁己經無人記得今次個盃既結果

go one liverpool

啤巴今晚對角細巴

首名在望

10蚊買你贏

每group 3隊出線兩隊唔係好難jer:

有冇糕

你快d 重拾佳態 要奪冠

嗰場輸一球姐冇問題啦

Ok try try

Go dllm臭吉

我同咗全po最勁嗰3個一組

好lag，球球都甩哂傳唔到波

Again? Me no problem wor

個server間唔中就係咁，食飯了

Again dllm

斬

屌哂你哋老母
咁大件事都冇人講？

仇B印咗自己落張揮春度...

屌那星

搶波bug on9 one two之後已經單刀 隻手啜撚住拉唔到反擊輸埋

Ok show u 4312 manu

隻game one two好易又最勁

唔玩

Diu

Who go

We go
No bug

Ok

Ok巴打叫咩名

742907865

Me fiftycents wifi
Go

anyone train me

NO

曼防線已盡力

hea play one ?

serious ok?
need training

牙朗goat
一射三助

再來嗎

ok i 搓my best

Show u full team

ok 搓your breast

用慣曼條防線 轉番full team差d感動到哭撚左

被擊潰
巴打is Pes po最大目標
我實jer住你

did i help

我盃賽用利先發現d legend cb好廢

why 5212

點解要Jer我呢場我都幾有運

try try, but i still 搓ing my breast

Vvd加佩奧爾 我後場係咁傳失 佢2個幫我搞掂晒

成日傳失
睇嚟我太進取

4312 support嚟講
科蘭會唔會好用過牙朗

yes haha
again?

vvd 好高又好好撞
相反beckenbauer太平庸

go

goi change change

點解有人記得ekids？

我個人覺得啦
雙箭頭黎講 forlan+t9全game最勁

啱啱我嗰場puyol表演一個打晒條後防

一早話左碧根廢

一定係巴神+朗尼

即時腰斬

係，朗尼打中堅都勁

俊歡騰用咩陣

點解我會幫對手練波

你有無份

冇

我可能出局
上蛇又失蹤

今場都係少少進取

5cb你覺得點

但係啲傳波準咗好多喎

好似4213進攻順啲

5cb幫你練下

同你踢好似冇乜參考價值
邊有人會成日扭波

.......

ok......

始終防傳波同防扭波嘅技巧唔同

其實你標我 我扭黎已經冇用

go?
想守下4312

唔標*

玩緊電腦

俾兔兔嫌棄

屌你認真d打就得啦 練乜啊

咁你可以繼續帶/遠射

想扭

中場就開始扭有鬼用咩
最後咪又係靠傳波入波

@俊歡騰 喺咪度
快打

有咩事上條巴會幫手腰斬，未京過

Go ng go one

wait 2 min

Ok then @@

go train me

Gogogo

扭波=冇用

go duck, leicester?

Ok go

Hina ching very strong, take good lesson

You ok tag me go

10點

@啤巴

操你媽b k狗兒孑?

Yellow front very strong, I take good lesson

ndd deep red and score, system ball

help me practice?

Cant tackle that ball, all people stand and cant move

Anyone go?

if up snake dont up water, you replace him ok?
need to win both matches

fuck you you choose people who to play? -.-

球員

u win we win, win win situation

有無人教我咩陣咩球員最好
用啲on9球員 玩到而家唔識打了

人呢

4312

oh sor now go

練熟練度好麻煩
而家得Canto 係熟練度高啲的4312
蘇b 4312勁嗎

433 譚仔正前

klopp 4312 this week
will you try?

太闊 防守黑洞一樣

No
His defence line is too high

10點已到
我等3分鐘
唔上水當我贏

561299300 add me

go now?

any友誼?

no, resign and hire too bother

屌...

His 433 is much better than 4312

Corner small are u ready for bearba challenge

@角細

wait me few min 踢緊街波下半場

fp abraham 係勁

-6

who 4312 good

Canto

4312 bear

條防線已經唔錯

Using thorup
PvP?

胡師傅好勁 琴日俾佢狂炒11-2

盃list要更新了 好撚緊張

thorup 4312 770?

我要多訓練射術

Yea

今日啊On9

GO？

i also have but too little 開支

佢話係你廢wor 邊個先啱啊

You can use item ga ma = =
8xx now

👉👈

ok go let me try something interesting

Pls show her your on lun9

球員問題

即係

雞姦朗vsfirmino

Go?
958587036

Deadline：4/2/2021 2359 下星期四前要打曬分組
A組:
Group 1 總分：13（6/ 8）
1. 電莖- 分數：6已對組別：all
2. 武力 - 分數：4 已對組別 :all
3. Waiii - 分數： 已對組別：
4. 高登 - 分數 : 3已對組別: all

Group 2 總分：10（6/8）
1. 獅王- 分數：1 已對組別：all
2. 團長- 分數： 3已對組別：all
3. 鈴巴 - 分數：3 已對組別：5
4. 一生 - 分數 : 3 已對組別 1

Group 5總分：2（6/8）
1. Aristo - 分數： 1已對組別：all
2. 巴神 - 分數： 1 已對組別：all
3. 最愛 - 分數： 0 已對組別：2
4. 行大運 - 分數 : 0已對組別 : 1

B組:
Group 3總分：10 (6/8）
1. 用住 - 分數：1 已對組別：all
2. 俊歡騰 - 分數：6 已對組別：all
3. 啤巴 - 分數：已對組別：
4. 眼鏡 - 分數 : 3已對組別 :all

Group 4 總分：9 (6/8)
1. 黃前- 分數：3 已對組別：all
2. 兔- 分數：3 已對組別：all
3. 上蛇 - 分數：已對組別：
4. 奧燒 - 分數 : 3 已對組別 :all

Group 6 總分 :7（6/8）
1. 米蘭 - 分數：4 已對組別：all
2. 鳩改 - 分數：0 已對組別：all
3. 角細 - 分數：已對組別：
4. 連加特 - 分數 : 3 已對組別 : all

慘輸1-4

巴打球遠射勁

一切還看上蛇

打分啤巴

He too strong
猜唔到波

腰斬啦

Pes 巨頭之一

U too strong
慢半拍已經失波

屈牙朗

Deadline：4/2/2021 2359 下星期四前要打曬分組
A組:
Group 1 總分：13（6/ 8）
1. 電莖- 分數：6已對組別：all
2. 武力 - 分數：4 已對組別 :all
3. Waiii - 分數： 已對組別：
4. 高登 - 分數 : 3已對組別: all

Group 2 總分：10（6/8）
1. 獅王- 分數：1 已對組別：all
2. 團長- 分數： 3已對組別：all
3. 鈴巴 - 分數：3 已對組別：5
4. 一生 - 分數 : 3 已對組別 1

Group 5總分：2（6/8）
1. Aristo - 分數： 1已對組別：all
2. 巴神 - 分數： 1 已對組別：all
3. 最愛 - 分數： 0 已對組別：2
4. 行大運 - 分數 : 0已對組別 : 1

B組:
Group 3總分：13 (6/8）
1. 用住 - 分數：1 已對組別：all
2. 俊歡騰 - 分數：6 已對組別：all
3. 啤巴 - 分數：3 已對組別：6
4. 眼鏡 - 分數 : 3已對組別 :all

Group 4 總分：9 (6/8)
1. 黃前- 分數：3 已對組別：all
2. 兔- 分數：3 已對組別：all
3. 上蛇 - 分數：已對組別：
4. 奧燒 - 分數 : 3 已對組別 :all

Group 6 總分 :7（6/8）
1. 米蘭 - 分數：4 已對組別：all
2. 鳩改 - 分數：0 已對組別：all
3. 角細 - 分數：0 已對組別：3
4. 連加特 - 分數 : 3 已對組別 : all

@鈴巴打盃未

俊巴勁

屌你個拉舒福特可以頭槌頂贏個龍
15分鐘入三粒
抵輸啦
btw一開波果球lag機送左粒波比你入

冇牛引戰打杯完全冇2c

打埋總場數

Not really

頂撚左大半場1-1之後比rashford入禁區如無人之境連入3粒

Deadline：4/2/2021 2359 下星期四前要打曬分組
A組:
Group 1 總分：13（6/ 8）
1. 電莖- 分數：6已對組別：all
2. 武力 - 分數：4 已對組別 :all
3. Waiii - 分數： 已對組別：
4. 高登 - 分數 : 3已對組別: all

Group 2 總分：10（6/8）
1. 獅王- 分數：1 已對組別：all
2. 團長- 分數： 3已對組別：all
3. 鈴巴 - 分數：3 已對組別：5
4. 一生 - 分數 : 3 已對組別 1

Group 5總分：2（6/8）
1. Aristo - 分數： 1已對組別：all
2. 巴神 - 分數： 1 已對組別：all
3. 最愛 - 分數： 0 已對組別：2
4. 行大運 - 分數 : 0已對組別 : 1

B組:
Group 3總分：13 (7/8）
1. 用住 - 分數：1 已對組別：all
2. 俊歡騰 - 分數：6 已對組別：all
3. 啤巴 - 分數：3 已對組別：6
4. 眼鏡 - 分數 : 3已對組別 :all

Group 4 總分：9 (6/8)
1. 黃前- 分數：3 已對組別：all
2. 兔- 分數：3 已對組別：all
3. 上蛇 - 分數：已對組別：
4. 奧燒 - 分數 : 3 已對組別 :all

Group 6 總分 :7（7/8）
1. 米蘭 - 分數：4 已對組別：all
2. 鳩改 - 分數：0 已對組別：all
3. 角細 - 分數：0 已對組別：3
4. 連加特 - 分數 : 3 已對組別 : all

等緊 wai

Jan Koller 捍衛榮譽 頂入一球
Go again? Show u my arsenal full team

rashford親生仔 跳得仲高過C朗

Pin this

Ok
Who the fuck is jan koller

我地仲頂得住

go
Jan koller dou Ng sick?
2米巨人 legend！

rashford 丙朗好快好靈活

睇下對邊隊先 我地

其實rashford頂贏用手既龍果球我已經扔左部iphone落地下
基於尊重pes三巨頭我先死死氣執番部電話上黎踢埋佢

Ok pin this pls

反而隻迪馬好廢

cb都勁
有一兩下禁區差啲起到腳

有冇人打牙

巴打 上嚟pvp 多d

For me,you are the real winner,respect

有
好似踢過6-7場
冇記錯我係一場都未贏過

聽日有咩im抽？

巴打啲傳控好屈

group 4求其搵條友回傳90分鐘出線啦

Rashford:
Ter stegen:

你冇得同PES個親生仔鬥鬥鬥

你用跑狗兩閘就應該守到我
Again?想練下3中堅

Respect

用福就係用佢入攝個下

玩多場？
friendly

Wai叫我用迪馬

#281

跑埋場馬先

E球我都係尻斬 以為你龍門會沒收
己經準備好向後拉人防你反擊
點知福仔攝入仲跳得高過C朗頂入

u 4312 勁到
完全守唔住啲 one two
根本另一個高登黎

打

group 6

對唔字
想問下係咪要第一名先出線

我俾佢砌低咗

仲有機會，如果上蛇輸晒兩場

佢冇上水好耐
唔知係咪被女飛

首次名

啤巴係鬼

Go？

lonely情人節

終於等到你

Wai 巴岀手便知有沒有

係喎我地包尾

4312 對 4312 場面係點

鼻甲肥大點醫

跑埋場馬 屌

呢場我淨係輸一球算好彩 比你壓住

撞嚟撞去

聽日抽唔中95 Son我跳樓算

ok any
try liv dog 4312

應該無限抽

我

爛賭sor

go 720 283 398

go?

其實未完 而家大混戰 影響埋A組首次名既對手
上蛇成關鍵

五個情況
啤巴輸俾上蛇 =GP4一定次名出線
上蛇擊敗啤巴又擊敗角細=GP4 首名出線
角細巴打擊敗上蛇 啤巴同時又擊敗上蛇=GP6次名出線
角細巴打擊敗上蛇 啤巴和左上蛇=GP6 GP4計得失球或附加賽
如果角細巴打和或輸俾上蛇就GP6出局

巴打咁謙 唔符合呢到嘅風氣
明明係你㩒住我係地下磨擦

一早go過
冇人記得我呢啲魚腩隊

你遲咗幾秒
你一陣如有時間再搵我

invite me

連加特條pk幾時打盃的

啤巴咪即係U

如果右手哥去左拯救世界唔上水咁點

佢一早打左了

我屌 md 唔係至到聽日？
無咗100金，三抽唔到

咁俾面

一生嬴高登

你都好俾面

Go one?

Dllm 你點解唔理我

waiii is hereeee

幾時

@兔 我轉番岩岩打盃隊巴塞

Go?

ok go

again？

答咗你
更新緊
細帳玩唔玩

你係答下面嗰個

加撚油

一生=關2哥
斬文醜顏良

抱大腿俊巴已經6分

搞手抱大腳

答晒兩個

我覺得佢既one two勁過高登

Anyone help me try try

Ok id?

今日打過

唔想對Group1 太強

Ok see see

What’s ur name
以為你係巴神

你4312狗?我最憎

yes
佢一劍破萬法 一招one two可以殺曬我地
但係高登技術可能更全面

go one?

he on9

唔係好順

真 好lag
頭先第一場都唔係咁我用緊wifi架啦

Deadline：4/2/2021 2359 下星期四前要打曬分組
A組:
Group 1 總分：16（7/ 8）
1. 電莖- 分數：6已對組別：all
2. 武力 - 分數：4 已對組別 :all
3. Waiii - 分數： 3 已對組別：2
4. 高登 - 分數 : 3已對組別: all

Group 2 總分：10（7/8）
1. 獅王- 分數：1 已對組別：all
2. 團長- 分數： 3已對組別：all
3. 鈴巴 - 分數：3 已對組別：all
4. 一生 - 分數 : 3 已對組別 1

Group 5總分：2（6/8）
1. Aristo - 分數： 1已對組別：all
2. 巴神 - 分數： 1 已對組別：all
3. 最愛 - 分數： 0 已對組別：2
4. 行大運 - 分數 : 0已對組別 : 1

B組:
Group 3總分：13 (7/8）
1. 用住 - 分數：1 已對組別：all
2. 俊歡騰 - 分數：6 已對組別：all
3. 啤巴 - 分數：3 已對組別：6
4. 眼鏡 - 分數 : 3已對組別 :all

Group 4 總分：9 (6/8)
1. 黃前- 分數：3 已對組別：all
2. 兔- 分數：3 已對組別：all
3. 上蛇 - 分數：已對組別：
4. 奧燒 - 分數 : 3 已對組別 :all

Group 6 總分 :7（7/8）
1. 米蘭 - 分數：4 已對組別：all
2. 鳩改 - 分數：0 已對組別：all
3. 角細 - 分數：0 已對組別：3
4. 連加特 - 分數 : 3 已對組別 : all

有乜好諗
group4 決定回傳90分鐘

慘，兔巨過哂氣

try again?

Pubg big

Ing

Thanks wai

派高登去凌辱佢地吧

電莖屌打啦

你射門多過我ddg上哂身

what?

search for vehicles!

跟me一齊卡關算喇

有無用過曼隻軒達臣打龍

又俾巴打屠
我哋個網係咪有衝突，不過佢又唔係lag,佢係個mon不停震

Go?我個盃陣俾天菜456

我都feel到
好怪

小騎士叫你師傅返黎稱霸pes po未

守唔住冇計
btw 你個網好順

Dllm,我等陣點屈佢lag

叫咗好多次

天野=另一個高登
天野ching有無混跡tg？

打埋佢啦

你等含撚 0 分啦

wt ar

小騎士

笑什麼，他根本就是

最近先玩 剩係入嚟打
Btw我個frd全港第二
俾佢屠殺

Hi my friend

打唔打埋？

「你叫佢響tg搵 @neverreturnlihkgpespo
佢應該明，除非唔明」

有冇人答到

各位，我準備零分了

@牛
pes po實力大增
唔洗驚tg了
全港第二
高登狗好似全港第三 笑死

牛以前都係全港第2

黃前 全港第8

派出
月兔 高登狗 天野 挑戰 tg

俱往矣

新三巨？

過氣老屎忽

派埋你去
四大天王

呢到是撚但扔個出黎應戰都全個第x

其實吉巴好撚勁
佢full team不敢想像

me過氣

正常
利物浦咁廢比ATV炒7：2

不過我上次都比你full team炒3、4粒啦

不了 未夠班電莖可以

咁佢點回

我哋有菊花

Fuckyougolden

期待高登菊花二番戰
當年golden= khabib
菊花= Conor
菊花trash talk 搞到高登出全力

你唔係tg 人咩

你哋成日話騎士 其實咩人嚟

見到你用啲emoji都知啦

我用4312 我洗輸？

你都係啦karl

俾wai大炒 淨係入到球開波bug

George 我純正lihkg 人

Me?咁比面普通料姐 呢度都係高登同兔天下

叫佢上黎一齊玩下

渣嫁

Yes 佢t9仲勁

0分

廢老番去卡關啦

可惜你太遲入po 佢已經遠去

喂 天野同你一樣好勁
有無辦法守佢

我只求
26
入：4
助：18

有無人回答
我懶得搵post

tg成日見到你

你真係好撚勁

連ekids都做唔到

佢啱啱先炒完我

Deadline：4/2/2021 2359 下星期四前要打曬分組
A組:
Group 1 總分：19（8/8）
1. 電莖- 分數：6已對組別：all
2. 武力 - 分數：4 已對組別 :all
3. Waiii - 分數：6 已對組別all
4. 高登 - 分數 : 3已對組別: all

Group 2 總分：10（7/8）
1. 獅王- 分數：1 已對組別：all
2. 團長- 分數： 3已對組別：all
3. 鈴巴 - 分數：3 已對組別：all
4. 一生 - 分數 : 3 已對組別 1

Group 5總分：2（7/8）
1. Aristo - 分數： 1已對組別：all
2. 巴神 - 分數： 1 已對組別：all
3. 最愛 - 分數： 0 已對組別：all
4. 行大運 - 分數 : 0已對組別 : 1

B組:
Group 3總分：13 (7/8）
1. 用住 - 分數：1 已對組別：all
2. 俊歡騰 - 分數：6 已對組別：all
3. 啤巴 - 分數：3 已對組別：6
4. 眼鏡 - 分數 : 3已對組別 :all

Group 4 總分：9 (6/8)
1. 黃前- 分數：3 已對組別：all
2. 兔- 分數：3 已對組別：all
3. 上蛇 - 分數：已對組別：
4. 奧燒 - 分數 : 3 已對組別 :all

Group 6 總分 :7（7/8）
1. 米蘭 - 分數：4 已對組別：all
2. 鳩改 - 分數：0 已對組別：all
3. 角細 - 分數：0 已對組別：3
4. 連加特 - 分數 : 3 已對組別 : all

其實真係唔算太特別講真

他高傲但是宅心仁厚他低調但是受萬人景仰

好人

@高登 咱們抱大腳

忍到手唔del ac都係一種實力
可惜佢冇

你=摩佬
用金波屌打im

最愛

放心，我唔係4213

開頭見到你大巴驚驚地

缺乏成為一流高手的心理質素

隻game咁勁有鬼用咩
不斷one two博ai唔mark人

根本唔現實

普波泊唔到大巴
要屈質素先得

你收皮吧 我一分 你0分 丟巴神架

啤巴笑而不語

含沙射影

你千四分添啦

所以牛絲當年真係好勁

勁得過我5311上第一？

前全港第1，0分

講事實

上年既事屌 分數既野好虛

分數不重要，重要嘅係同朗尼嘅相處時光

啤是我們驕傲

啤是鬼

第一就係第一
今次我撐你

其實金波冇想像中咁差 唔計後防 同im打64波 仲有系統可能buff廢隊

你第一仲有無cap圖在
震懾下tg

贏得尊重

隻game最重要始終係speed同身位

好多日本仔amf放路明

你覺得4312攻中係咪一定要hole player

同組最低分屌你一生

Ling go?我打盃=垃圾

尊重

wait 1 min
執下陣

no la 反正都係手動前插

利申我操作不嬲廢

邊個再笑最愛我立即屌佢老母

因為我都係0分

ok anyone try try 4312

下次我地一組

我見9up佬常規咁放

Rummenigge messi
Gerrard
Neved. Vieira
Rijkaard
Davies campell varane pavard
Cech

gerrard 唔係正選嚟

巴神

Yes 但係佢攻中每場唔同

KG

amf 2cf成日換
想吹奏邊個咪出邊個

反正佢會剪片 被人大炒唔通會同你講咩

ok try

屌呢個真

兔巨頭每一句都發人深省
學到野了

@上條 上水揾我

啤巨頭乃最高分既巴神點睇

不過又咁 佢技術的確係勁

放jan koller都吹奏到啦

4連敗27
入：4
助：19

J koller 屌打啦

數據係假既 0分係真

Diu 我都可以拍朗尼啦

所以睇啲會開 live 嘅真實好多

認唔認同我隻肥仔

no power bro go?

0分都有得拍？

Play 盃陣？

悲しい

最愛用5311配朗尼姐 佢用4213出牙朗威力無比
另一位巴神用愛華頓

佢地志在享受盃賽 值得尊重
在啤巴心中已經滿分

佢打法應該贏唔到嗰班不斷前插嘅日本仔

不過無所謂啦，佢賣點係技術花巧+9up

大把rating高嘅日本仔得幾千sub
佢有28萬

我係仔都有少少鍾意咗你
反正你都成日send gay圖
要試一下嗎

呢個盃賽原意係用啲無咁主流的隊伍
用住先同金毛的李城
我的愛華頓
加上原來新海天有華倫西亞
點知用住先咁都怕 轉隊 你同我出黎

btw上蛇唔見左

自從我睇完個po 後，我真係望住個人妻洗頭

正如點解牛絲，前全港第2，9up得好精彩一樣

我哋go 場嗎
低水平pvp

go場囉

你以前每日都會9up,依家無了

牛絲可否不要老

不做野

不

我無join盃

We go

領先一球是最危險的

叫完我出黎又唔go

你紅左一個啫 你球角球開得好靚

真 佢唔係最勁果班

kg

諗住搏係黄牌
紅咗之後全場捱打

牛佬再戰了

牛卡完關？

紅個真係唔掂 ai 唔識補翻位

we go?

啤巴要贏上蛇呀

again?

秋仔你出黎！

Let’s go happy

I mean 原來你有華倫西亞
我地係時候搞四角賽
李城 李城 愛記 華倫西亞
仲有無人john

Xabi 指揮官

呢個盃斬9梗

happy happy

你整隊west ham join好唔好

我都有李城

李城愛記屈咁多
華倫而家排中下遊
佢地身價最高 最勁既球星係南韓李康仁

Ok 尊重你
請參賽

我用川崎前鋒得5得

愛華頓第八
華倫得14

琴晚想bid 三浦知良
啲癲佬yokohama fc scout炒到八萬幾 我放棄左

銀波

連加特？？？

？

人地d日本仔會玩日職大混戰
但香港好難
如果k社出理文fp 咁高登咪可以用佢個fd玩pes

28
入：5
助：19

T silva打防中好似好流

我啲同學同陳俊樂係校隊隊友
可以用佢

Rodri good good

用美斯打啦不如

最尾嗰下

屌你試下呀嘛

你咪扮後生啦，你師弟啊？

我真係試過
puyol messi 雙防中
wanna try？show u

最尾果下比你肥朗刷數據

我97後出生

邊個嚟，壓唔住佢

go lor diu me Wolverhampton

AZP，辣殺

今場好lag

Wolves too weak
Only deserve my 陳俊樂 team

我睇下邊隊夠人

牛寶刀未老

我建議monaco
已經有送fp

2隻

DB 仔

真係

go睇下點

吉吉呢

死撚左

code？

繼續卡下關先

做咩show 我個team

牛d長傳好撚勁

Go? 我新手

u 抱大腿啦

早左上水

高登會唔會用你港超理文既朋友（白波）打pes

he rubbish

點睇上將沙比

打盃啊

睇下大運巴打唔打埋ma
廢事又俾人diu 3點

學友果gp 屈g到

我被carry

who is學友

oh u 學友

嘩即刻出黎

印度佬

अपनी माँ को मुर्गा

最新

見到你即刻死火

040714639

驚

佢地淨係玩ps4 fifa

he等拎3分好耐

go play wt

Added

為面子而戰 全取3分

@上蛇 上水未

一定要拎3分
咁樣唔止我0分

full team

送完分go u

4312塞鳩佢囉

佢病咗

okay

4312bug

等比人追擊啦u

Internet too slow

你隊乜野黎totally no mood

U too lag

比你15射 死哂火

間唔中就係咁

Fifa 鳩扭都得
有一次有個平時好串嘅又話自己Fifa玩得幾勁
我第一次玩，手製都唔識㩒，條傻仔一扭就剷鳩佢，進攻做埋啲華而不實，我打到佢谷到塊面紅晒

又唔係15射15中

而家係你追擊緊4312

*手制

我是0分的垃圾
我去閉關

Dembele 陳俊樂 戴偉俊 鋼鐵三中場
前場港超名將 Forlan
日職神人 Olunga
其餘為中超兵為主

翻嚟邊個俾你走 你攞唔到分唔洗走

碌地喊

我d fd反而踢到好似現實踢波咁踢得勁撚慢

咁先係 pes on9 幾下入到禁區

唔係得我一個

我鳩放直線用Adama鳩爆就放甩哂

真，pes根本智障，幾腳波就傳到入禁區
fifa打下小組分邊幾過癮

咁Adama真係快
合理

笑什麼畜生 你當年也是4312

巴神同me應該傳完十幾腳仲喺自己半場

我對上一次用4312都唔知幾耐之前

只有我 牛 兔無玩4312多過五場

慘敗

巴神係仲喺後場

巴打承讓

0分歡迎你

你勁

鐘意玩4213多過4312個人喜好

我靠一個包皮

你用巴黎？

你用碧基對me包皮

打比 三格送錢
13號起碼入兩球

巴黎都砌到

我估無人會用咪玩下
u mvp

any?
練下車仔

收皮啦 扮撚晒野 我最憎 虛撚偽

其實唔難，龍又有拿華斯

銀波？

講笑，瞓
瞓完閉關

夠11個

銀波打肥朗一個

ok d7u

點睇我隻malen

其他只需防守

u full定咩丫

我啲銀波好多一級，升滿有力打fp

打你條契弟金波is ok 你冇資格要我出全紅

u有全紅咩

有 全下箭

你同巴神都好過癮

Ok喎 幾好笑

聽日係咪出國米im?

巴神嗰啲係走火入魔

是

你未打分

而家打機 簡用k社提供既陣式都要屌

Latest

其實我諗緊幾時開始個個431218？

幾勁
第一球stop唔住你既反擊

屌晒全lihkg

我用433 3後 與世無爭

Pin 翻積分榜plz

其實根本係實力問題，你話4312前面3個瘋狂one two,咁5212、3232都做到，只不過4312有高分，易啲放full team,你話塞5212仲多個cb 中間放埋兩隻防中又唔會好似4312咁錯位，你叫高登玩其他陣都咁勁就知道唔關陣容事

我屌你老母

dllm下次領先2球唔攻

冇人屌過
唔知你哋做乜

ok

係咪就變千鳥同雷切

你打分

收皮easy

屌你老母西

你係咪上去打比人話bug陣

Deadline：4/2/2021 2359 下星期四前要打曬分組
A組:
Group 1 總分：19（8/8）
1. 電莖- 分數：6已對組別：all
2. 武力 - 分數：4 已對組別 :all
3. Waiii - 分數：6 已對組別all
4. 高登 - 分數 : 3已對組別: all

Group 2 總分：13（7/8）
1. 獅王- 分數：1 已對組別：all
2. 團長- 分數： 3已對組別：all
3. 鈴巴 - 分數：3 已對組別：all
4. 一生 - 分數 : 6已對組別 all

Group 5總分：2（7/8）
1. Aristo - 分數： 1已對組別：all
2. 巴神 - 分數： 1 已對組別：all
3. 最愛 - 分數： 0 已對組別：all
4. 行大運 - 分數 : 0已對組別 : all

B組:
Group 3總分：13 (7/8）
1. 用住 - 分數：1 已對組別：all
2. 俊歡騰 - 分數：6 已對組別：all
3. 啤巴 - 分數：3 已對組別：6
4. 眼鏡 - 分數 : 3已對組別 :all

Group 4 總分：9 (6/8)
1. 黃前- 分數：3 已對組別：all
2. 兔- 分數：3 已對組別：all
3. 上蛇 - 分數：已對組別：
4. 奧燒 - 分數 : 3 已對組別 :all

Group 6 總分 :7（7/8）
1. 米蘭 - 分數：4 已對組別：all
2. 鳩改 - 分數：0 已對組別：all
3. 角細 - 分數：0 已對組別：3
4. 連加特 - 分數 : 3 已對組別 : all

負6和again

其實5 2 1 2 d one two都好屈
兩閘推得好前出波
防守又雙中堅 五後衞

433 先最難用

Deadline：4/2/2021 2359 下星期四前要打曬分組
A組:
Group 1 總分：19（8/8）小組首名
1. 電莖- 分數：6已對組別：all
2. 武力 - 分數：4 已對組別 :all
3. Waiii - 分數：6 已對組別all
4. 高登 - 分數 : 3已對組別: all

Group 2 總分：13（8/8）小組次名
1. 獅王- 分數：1 已對組別：all
2. 團長- 分數： 3已對組別：all
3. 鈴巴 - 分數：3 已對組別：all
4. 一生 - 分數 : 6已對組別 all

Group 5總分：2（8/8）
1. Aristo - 分數： 1已對組別：all
2. 巴神 - 分數： 1 已對組別：all
3. 最愛 - 分數： 0 已對組別：all
4. 行大運 - 分數 : 0已對組別 : all

B組:
Group 3總分：13 (7/8）
1. 用住 - 分數：1 已對組別：all
2. 俊歡騰 - 分數：6 已對組別：all
3. 啤巴 - 分數：3 已對組別：6
4. 眼鏡 - 分數 : 3已對組別 :all

Group 4 總分：9 (6/8)
1. 黃前- 分數：3 已對組別：all
2. 兔- 分數：3 已對組別：all
3. 上蛇 - 分數：已對組別：
4. 奧燒 - 分數 : 3 已對組別 :all

Group 6 總分 :7（7/8）
1. 米蘭 - 分數：4 已對組別：all
2. 鳩改 - 分數：0 已對組別：all
3. 角細 - 分數：0 已對組別：3
4. 連加特 - 分數 : 3 已對組別 : all

真係 拉人回防先考工夫

433攻守都on99

仲有牛既4 2 3 1都難用

佢玩燒味

4231 = 防守版 4213
要慢慢猜上去

關於4231既問題，牛建議一律都係燒咪

算啦 呢個話題過左去了

我2020全部santos 4312

燒佢老味，長傳牛

轉緊身

難好多，無高翼風格

咩料啊

我同aristo group 3 mvp

我盃賽就係玩 4231
點知你都用個鳩陣

無玩3後衛無資格講野

你搞到最愛出醜

我玩過 3 4 1 2 都係前面攻中雙前鋒one two 兩翼狂傳中 進攻好強 埸埸開大

其實最大問題係玩翼根本突破唔到
唯一情況係 through pass 空位先製造到機會
平時就咁傳俾翼根本得回傳呢個 option
除非扭到好似 9 up 佬咁
但要個網幾順先有機會

chin nick fb 吹奏巴神

ok go last

3412如果有靚風格既教練仲好用過4312
有埋邊路

hi chin nick

pvp lag啲啲 大黑場已經搶完波 反擊入埋

我所有都玩過
3322
3232
3241
3331

人哋玩肉腸陣 再加網唔順=on9

Full team fuck you

係 進攻爽到痴線
中間one two打唔穿就分俾兩翼傳中

ok give u last chance

屌你老母抄乜撚

T0:4312 4213
God tier:cow 4231

反攻
短傳
中央
前線施壓
側翼
侵略性

基本上教練係呢堆風格都會勁

係，玩翼進攻除非你直接內切射波，否則多咗一步，
加上隻game啲企位咁鳩，10次都無一次傳得好，得返長傳呢個一下破嘅選擇
利申：最新9up博士

所以學 嗰種打法最著數

但自己又唔用

我下個e points諗住換科蘭 一係你推介
二係貪佢有反攻風格

卡一陣關做咩上左神枱

我4312打你5311無從入手
反而4213好打好多 戰術大師golden

對我個人嚟講 科蘭唔係想像中咁好用

真心respect 433 4231

Oh my god 原來我用緊最廢既4231 同你地玩

433 here

啤巴諗清楚我驚你話唔好用
Epoint好珍貴

因為我無用最強雙閘

5311

但紅底我都無咩邊隻想要
最想要既朴智星同告老夫都齊
之前2010世盃科蘭一人之力carry烏拉圭印象深刻

Pes奇人 牛奕凡

我而家都係等緊佢出新一批 想要傑斯

但5311防守太屈 守死對面0:0 唔難
不過我欣賞你用5311進攻能力都唔錯 因為你實力強大

睇ball

應該好快出
曼聯wor
btw 傳福仔boost 後係有103

洗撚你respect 咩

Forlan走位好撚勁 但有時會走得太前搞到越位 身體有d簿 但一腳出波都好準 速度偏慢 射術唔洗講 勁到仆街

當年牛絲用541 免強死守一生0:0

路明扭果下順到

福仔真係點都抽 我已經當佢係r9

Sor lo

烏拉圭10年代 佢地幾個真係好勁
科蘭末期配蘇狗 卡雲尼 仲有馬體會既占美利斯x高甸 雙中堅

Lo sor

不過102定103都係過份屈機

中意玩one two組織的話 forlan的確一流

無記錯烏拉圭陣式係4 3 1 2
不過佢堆人幾岩用 無勁既翼

如果聽日圖米pool有figo 馬圖斯 其實都幾抵抽

正常陣
（十字死光）好想羸陣

Really?

Good?

Chow?

Ok thx bro

55..

Roger that

Dllm臭吉

如果我再打你十字死光陣
我一定入一球之後 尻猜等機會再入第二球

Wow!!!

Btw除咗佢地2個仲有邊個係國米

Woohoo!thanks for the information man!

I think have zanetti later

森莫蘭奴

點解睇唔到#813-#822

應該boost 祖

要唔要傳聞既圖

Lukaku alexis young

驚用得差 有失佢威名

福仔103

咪同現實一樣，還原度100%

牛大巴

我上年銀波隊有放佢太撚廢 用唔到

noming goodgood
曼成咁早入

dont be so inch
I will use balotelli to smash you

如果man u咁樣出我賣腎都抽

無速度 係呢隻game好難生存

上年已經銀？

best rb

me都睇唔到

How about Rooney bbg

金

朗尼出紅legend 一定屈哂機
到時真係要轉5陣式同最愛打

佢又冇身位 控球傳球又差 得射波勁

96個國米cf邊個

唔記得咗銀波定金波隊 總之玩過幾場 太廢搞唔掂

點睇朗尼射波都冇，
係今年先有返

智利 i zamorano?

Balotelli

金啊 on仔

u 聰明
高登狗on9

笑到我肚痛

條撚樣一向弱智

啤巴識野

佢傳波真心勁你舞得掂

認真今年無左baresi
我五後衛失去靈魂 打唔到

打你用金波已經夠你冇資格要我出紅

oic

皇同拜又岀沙拜

u no red under la

Elber cole
Rivaldo
Xavi. Nakamura
Barry

上年砌左隊銀波妖人陣不過驚比人炒所以玩得幾場

對不起別說對不起 只會令我更顯狼狽..

你癲夠味？

新抽嗰隻羅拔臣好柒勁

Lb馬隊唯一信仰

姐係幾錢

我左羅拔臣 右馬甸尼

8500hkd

我左青龍 右白虎

Awb 守太勁

羅拔臣做左國家隊隊長 幫蘇格蘭 20幾年來首先打入歐國盃 己成人民英雄

玩一年

咁你勁d

最已陣

on99
anyone go

Why vvd

R9 moment card係市場基本上唔會出現 真正神獸 一出就比人秒bid走 放親一定max price 如果有人抽到會成個ac放

Go what sin

Vvd is bug

You like

人腳屈技術就麻麻啦
其實最理想係Im抽整一隊轉波衫
其餘抽金底 慳錢得黎個陣又勁

How about you go with 啤
I rest

No

呢隻game抽野真係好爽

金底t9好貴

屌！！！

1200

Ok go full team

米 O。 N 9。 拉

真正抽到心已死

Go,我絕對防禦

我決定聽日國米抽1下

算啦
唯有望早抽到早享受

Go me 5212

祝中銀球

He 銀波隊炒我3-0

做乜俾我刷數據，唔攻

攻左都輸 你打得好 銀波隊勁過你full team

29
入：5
助：12

我發現呢個5212 同2020個隻差好遠
需要換教練

嗰三個中場想像唔到，勁過韋拉，幾次波都未到就飛剷

無咩心機打
加上佢真係勁

收皮啦 雖然係勁
但係得0分

咁撚troll
我覺得幾搞笑

點睇深晚得返三巴神推po
瞓了

as always
仲有一生吉雪

等我重拾4312樂趣 就係我報仇之日

唔好，我哋三兄妹要
4312 5212 5311都係我哋天下

巴神go埸亞洲?

2021 我呢個教練5212有啲問題 攻唔到
跟住我懶得練其他陣
而家熟練度高係得 路維 4213 scaloni 3SS 同埋法國442

聽日有亞洲fp

焗爐焗緊野 唔敢打機了 會俾條女屌

朗尼球單刀慢到

振夫鋼

我已經唔守
佢負責傳波only

講就兇狠

我係要改做巴神67

Yes

高登狗高登狗睡覺了 呢條仆街淨係識笑

睇到第四季
新年再繼續

用邊個acc改好

我1001未訓就改名做碌柒Baloteli

我開始對pes失去信心
呢兩日上黎pvp全敗

我呢兩日不敗

好仁

仲諗住你訓左先quote啤

李城踢緊嘛

我有獅王j圖認證
Ozil>吉

上次踢富咸先輸咗
好彩今日嗰個碌man無態

識睇一定沉晚睇費倫巴治💛💙

你講唔講出3個球員名

有無出ozil

兩個都唔得

後備上陣

廢嗎

佢好似係土超最top個幾隊黎
不過不失 始終冇可能同大聯賽比

巴打們 早晨

早
長期眼訓

早晨 我繼續訓

Potw lingard

都唔同類型，不過Kai都唔知定咩位好

廣瀨鈴 好精靈

啤神早晨

入得

Efootball store出rummi我切柒

廣瀨鈴 藍精靈 十分勁

1001 who open post?

樓下弱智

樓上基佬

樓下傻西

球王Balotelli

樓上on9

997

998

999

1000